(有圖)頭先去吉野家食野見到個靚女收銀姐姐好有仙氣成個日本妹咁

大陸妹黎

仙llm

巴打知邊個？

難得有圖，竟如此質素

知 大專同學黎

仆街唔好同佢講番

有圖可惜冇波

係 美中不足

搖撚準備

一到暑假又可以瘋狂咸濕妹妹仔

仆街有圖都咁多負皮 我都唔知係大陸妹

元朗巴打喎

做乜影我

我唔係住元朗 只係咁岩去個邊拎野咋

對唔住呀絲打

咁光明正大影你都幾cls

三四十歲

30歲up
似呀姐多過姐姐

千色有啲鄉音

收銀黎講not bad

元朗千色對面?
好似見過，講嘢有鄉音

你地唔講真係唔知佢30歲以上 我見佢白白淨以為佢係讀緊書做part time 真人睇幾後生其實